高登對面有謝詠舜街站，有無連登仔係附近

有無人

未見佢現身

好似天水圍咁屌走佢啦

已經收左皮